大三罷做咗，和你飛做咗，幾時去葵涌貨運碼頭？

係咪地形問題唔安全？？
因為有官話過唔好阻止貨物出境，影響好大。
咁我地就應該計劃下搞佢。

走入去好難返出嚟，容易比人圍捕